我最大嘅遺憾係 無參與你嘅過去

有無人有同樣諗法

我最大既遺憾係
冇得參與你既將來

推

唉屌你老母

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你分享

未來同過去都冇得參與
當自己營營役役去生活 去到有一晚 就好似依家咁
就會發現自己得一個人 冇人陪係自己身邊 自己都冇得再見到佢嘅身影
我連佢哩一刻同緊咩人一齊 做緊啲咩都唔知
想前進又無目標 留戀過去又好似毫無意義咁
好失敗 好辛苦

連呢刻佢做緊乜都唔知

落街行下（望下自己生活既社區）
去下short trip（同陌生人傾下偈）
報下D興趣班（識多D人social 下）

分咗手之後我有參加啲Soc玩下
都識到人 但冇人取代佢空出嚟既位置
忙完玩完 返到房就好辛苦

冇左佢 個世界就好似冇左一部分咁
就算落街行個圈 你都會覺得 所有事物 所有人
其實都唔係好關自己事
冇錯個地球轉緊 但心入面覺得 身邊既野好似全部死曬咁

我最大既遺憾係 連你都搵唔到

好簡單啫，成為佢嘅過去囉。

或者無你嘅過去同將來都係更加好
放過人哋 放過自己啦

相逢恨晚

同男朋友一齊咗未夠一個月，覺得佢以前好多嘢我都唔知。問佢，佢又好似唔多想講

有好多人都解唔明 特別係男嘅點會諗咁多